[電影主題曲] 一人N個深刻的電影配樂，一聽就知係嗰套戲！！

以theme嚟講呢幾首一定冇得輸，仲有冇邊首你地特別鐘意？

JURASSIC

HP

Star war

魔盜王

BTTF

魔盜王冇機械人

Why no Terminator ???

Requiem for a dream

好多未聽過...

godfather

舒特拉的名單

自己好鐘意Imitation Game 嘅配樂

The shape of water 同 the Danish girl 都係佢作

我淨係諗起呢套

盧冠廷

Titanic..

cinema paradiso

拆彈雄心冇王喜

Pacific Rim
只承認第一集

阿甘，黃昏三鏢客

洛奇